岩岩係地鐵到大大聲用英文屌柒個印度女人

岩岩係北角站上車
呢個鐘數地鐵有好多位
我好自然就去搵位坐

點知有個印度女人
狗衝左去我前面霸左個邊邊位
仲要打斜個身
一個人霸兩個位
好串咁望上黎

我不嬲都唔係d淋善既人
見到佢咁
我特登好大力咁一下坐落佢隔離個位到
撞到佢縮返個身埋去
再直接咁睥住佢

佢都應該知驚
即刻唔敢同我對望
我以為件事已經完左
就冇理佢 拎部電話出黎禁

點知架車一開
佢就開始好多小動作
係咁扮不經意咁撞落我到
明明冇戴錶
無啦啦勁大動作舉手扮睇時間
批爭打落我隻手到
又突然大動作繞腳
踢落我隻腳到

本來我都打算忍
暗地裡撞返佢算
點知佢見我唔出聲
變本加厲

無啦啦起身扮落車
一野踩落我隻腳到
踩完又坐返埋位
我真係忍無可忍

我直接一野打落佢個頭到
然後係咁用手指大大力督佢個頭
勁大聲屌柒佢
「If you fucking step on me one more time, i will beat the shit out of you」
嚇到佢係咁sorry sorry然後彈起身
我果時勁撚扯火
嬲到一野推落佢背脊
推到佢差d扑低
再補多句
「fuck off from my face, indian garbage」

我果下嬲撚到
直程想開波打鳩佢
佢即刻跑去對面位坐
全車都望住我

過左一個站之後
到灣仔定唔知銅鑼灣
我先發現原來我隔離企左幾個鬼佬
一路落車一路望住我

我諗佢地應該見唔到個印度女人d鳩野
以為我係Racist
因為我聽到佢地講咩Country唔知咩

然後我度火開始消
就開始覺得好尷尬
去到金鐘扮無野就落左車

我真係好撚憎南亞狗同印度狗

好波

佢哋應該係笑柒你啲英文

英文唔叻
我岩岩仲要嬲到口齒不清
有幾個字lur住過
但佢知我屌柒就夠

當你冇吹水
係值得陰莖既

就咁聽個故仔來講，樓主你係香港都算幾猛

其實我而家諗返有d驚
企隔離落車果幾個鬼佬好撚高大
如果佢地真係以為我Racist
要打鳩我
我真係死得
我英文又差
都唔知解唔解釋得到

嬲果下唔會淆
冷靜返先會開始驚

其實個印度女人報警既話，真係有機會告得你入，不過我欣賞你

我話你知
鬼佬自己都racist
9up 攞吓光環可以
上身不了

你男定女 好威

威咩
事後比全車人望住
好撚尷尬

支持樓主ko冇品阿叉

女嘅話冇咩問題 男就柒啦

成日啲外國人做on9嘢我都會英文屌鳩佢
上次有條鬼妹喺度玩電梯人地向上佢就向下行阻撚住晒

不過唔好用racist terms啦只會搞到變咗自己錯

我忍住冇打鳩佢
最多都係督佢個頭

佢咁多小動作
自己都心虛啦
我右邊腳仲有半個鞋印係到
我著黑色長褲

冇人影你相又幾好彩

以為係歌詞

所以我咪覺得柒

我都驚
但我冇望
事後即刻低頭睇手機
可能比人影左相都唔知

係香港講返中文啦
咁先夠霸氣

我都有d後悔
可能平時太唔鍾意南亞人同印度人
果下嬲到衝口而出

fuck off from my face, indian garbage

香港人俾人恰到上心口都好少有人夠膽出聲 ching好勁

btw岩你老母

真心好冇品
其實唔關叉唔叉事既
雖然我唔鍾意佢地
如果係香港人做同一行為
我一樣會屌
用廣東話屌得仲甘

我正話應該就係咁既樣

sorry
用九方打唔到個啱仔
其實我都算忍讓
但佢做得太誇張
點可能忍到

咁佢衰係要屌嘅

同埋唔好郁手搞到自己理虧
到時俾人報警拉埋就唔好啦

有次去旅行坐喺度食緊嘢又有兩個死美國𡃁仔喺度無啦啦想拍我朋友片又坐埋嚟做埋啲奇怪racist手勢
一嘢屌到佢跑走

香港，勝在有你 支持

玩gta教識我好多用詞

佢識唔識聽又係一回事

話白人white trash 算唔算racist?

師兄好波

差婆正仆街

有冇唱 one little two little three little indian

原來叉婆真係有呢鋪癮
前幾日搭巴士我都試過
係咁批肘

我果幾下應該告唔入？
不過你講得岩
下次都係唔應該冒險

佢對鞋真係好污糟
我到屋企樓下
條褲仲有半邊腳印

真係唔知搏乜
勁多都好冇品

我係睇Youtube同reddit學英文

我屌你咩！
係香港自己地頭，鬼佬都驚？
咩年代啊清？
鬼佬搞鳩你照怒打佢地啦

實情係一上車就鵪鶉咁企埋一面開postFF

Racist又點
事實係佢地係特別低賤

如果佢冇做得咁過份
我應該都係由佢

佢過份到咁
咁都仲忍到 屎都食得啦

自己地頭還自己地頭
身型優勢還身型優勢
佢地個個都高我大半個頭
怒打佢地我應該要call定白車

又係nigga搞事

Ho ball

屌得好

你唔敢講廣東話已經柒左

印度人應該唔算Nigga？

ching ho ball

我都想講

講英文佢一定聽得明嘛

之前屌支那雞 一句普通話都用過
係香港就用廣東話

講還講 唔好講人國藉 咁樣道理係你個邊都會輸曬 你睇班鬼佬咩反應就知 人哋以為你針對人種族而唔係對事 咁當然你自己知自己咩事啦

樓主好波

btw 欣賞你
好睇唔起d香港人
成日俾d外來腥香港人恰到上心口都唔岀聲
等人走左先鬧
我都會有d驚 但都唔想俾人恰
都會岀聲屌9佢地
希望香港人齊心d唔好俾人恰

又係咖哩搞事

反悔緊了
我應該講fucking piece of shit算

叻啦叻啦 對住個無還擊之力嘅差婆你就緊係勇武啦 試下高夾大隻嘅鬼佬鋤9你爭你會唔會咁勇呀 你咪同差婆一樣欺善怕惡 你可以報警 但你郁手推人 人哋決定告你你可以話入硬 下次可以唔洗咁衝動

印度人英文咁撚廢 直接用廣東話屌佢佢都知你嬲啦

Hi plue哥

之前我都屌過但無你咁撚勇
真係唔好用racist terms 屌人啦 啲on9 會以為你錯

[向容忍說不] 之前係地鐵屌鳩南亞狗/中東一家人

我係妹妹

你講野啊？
如果我隔離果個係高大鬼佬
佢鋤9我爭你覺得我會忍？
我即刻say sorry走開啦

其實係 又郁手郁腳 又講人種族 佢想自辯話自己有道理 莫講話目擊嘅在場人士 我同你呢啲睇緊post嘅人都唔信啦 仲以為自己好威威豬上嚟搏人like 連登多小朋友咪like囉 成年人好心處事就用下腦啦 咁唔文明嘅行為根本同大陸人冇分別 成熟啲就去搵地鐵職員投訴/報警

支持

咁你咪即係racist囉垃圾鳩 係抵你被鬼佬指住你嚟講架

利申 我係女加矮到仆街 但平時都好撚惡唔會忍依啲仆街

我信你唔係racist 但樓主就擺明係 你睇曬佢成個post講嘢口吻就知唔係一時衝動鬧錯嘢

咁你咪即係欺善怕惡囉 仲好意思擺上嚟

係 講人種族已經唔岩 應該針對佢嘅行為 唔係啲佢改變唔到嘅因素

咁我果下應該點做？
換轉係你
比個印度女人又踢又撞又鋤爭
你又係咪可以咁冷靜咁處理？

唔好太快企道德高地
你既反應會唔會太過激動呢？

樓主好型 如果比我
可能只係識講: you bitch....don’t...don’t hit me

咁點解如果係鬼佬 你就say sorry走開呀

叫佢返印度食蕉喇

正想講我前兩日同樓主遇到差唔多既事件

不過我一大聲小小就成車日望撚住...

搵地鐵職員投訴 有撚用咩

見到你講既野
我真係後悔講左句racist term
就係知會比到位你呢d人入

只要一有少少racist成份
成件事既前因後果都可以唔理
比人又踩又撞又鋤爭又剩
都可以變到我唔岩

再講
你話我應該針對佢既行為
我鬧佢既野
除左最後果句有racist成份
其他都係針對佢踩我既行為

企道德高地係舒服既

出聲叫佢我好再搞再搞報警or搵職員解決
你還手仲有從後推9個老女人你牌面都輸晒啦傻仔
教精你咋

真係慘
想講句笑輕鬆下都比你針住講
咁如果係你
你又會點做呢
好好奇你呢d道德人士會作出咩選擇

雖然好波,但講beat you佢可以報警拉你告你襲擊

咁係 你呢啲咁無道德嘅racist撚梗係覺得無問題
冇人話個印度婆岩 但你個處理方法係錯到仆街
明明自己岩 都變左好似自己錯咁 咪蝕底囉

樓主仲屌翻我哋轉頭 以為自己好威 實情同大陸爛仔冇分別 唔緊要啦咁多正皮 我哋忠言逆耳冇緊要

講真
你係正確既
出手點都係唔岩
多謝你袋錢入我袋
下次儘量君子動口不動手
咁樣可以嗎？

你自己望下樓上個絲打個post點樣處理 你又點樣處理 就知自己level有幾低層次啦

得你自己覺得自己講緊笑好輕鬆咋 冇人知你噏乜春啊

屌原來見人大隻就鳩縮
佢地郁你就報警啦驚咩

忠言就冇逆耳既
上面位巴打講得岩
我都認同

但你好似反應過大左少少
一黎就講晒粗口屌柒我

好啦好啦
我低層次啦好嘛

你洗撚柒理鬼佬咩，關佢地撚事咩
叫佢地小心印度難民湧入好過啦

我以前都好衝動 但好多時發覺蝕底嘅會係自己 經一事長一智啦

樓主成為咗真正嘅香港隊長

我求下你作埋個故佢啦

啲鬼佬冇以為你係racist
因為你的而且確係racist
你可以屌嗰個印度女人
但係你話佢indian garbage呢個就算係歧視
不過巴打其實你今次都做得好好不過下次屌唔好種族歧視

其實面對呢啲情況
應該全程用廣東話同佢講定用英文？
假設講廣東話佢真係一句都聽唔明

要慢慢進步
我以前都試過睇唔過眼大陸人隨地吐痰
郁手打起上黎
差d搞到報警收場
而家都開始儘量冇咁衝動

今次呢件事我認我處事係有問題
你指出呢點我都好認同

而另一位巴打。。
反應大到我好奇佢係唔係印度人

好老實講
我比個印度婆搞左咁多小動作
就算我既行為有少許魯莽
都唔洗一黎就直接講晒粗口
火力全開咁轟擊我掛

有乜所謂 啲印度人英文咪又係廢到仆街

下次可以試下用Indian Trash， 好似順口啲

撐你呀樓主
好過啲人淨係得把口 比人恰到上心口聲都唔聲

下次試下用碌鳩大大力屌落去

我都試過屌鳩個 印度女人 個陣我係到排緊隊等車 佢推住架bb車 咁條路都有少少窄 咁佢就行過黎 我諗住佢過到啦 點知佢講句excuse me 語氣都唔係幾好 咁我咪無理到 我見又唔係唔夠位 唔通要我特登行出去馬路讓你？ 又唔見你行出去 點知緊住佢行過我後面個時 就輕輕撞到我膊頭 但架車無撞到我 （證明架車係過到）我即刻用廣東話講屌佢老母 佢擰轉頭 啤9我又唔出聲 然後走左去

個時就覺得香港人 華人 亞洲人其實係好有文化 好多我地唔覺既野 覺得理所當然既禮貌 外國人係唔識 佢地唔識咩叫禮讓 白人可能好少少

有時你唔想同人嘈 但人地都自己搵上門 真係⋯⋯

連呢個字點解都唔知真係好撚可悲

諗反就覺得一句屌佢老母真係唔係好夠 點解d人可以咁pk

Get the fuck out!!

快啲啦鬧啲南亞裔人呀

我以為你除褲 屌柒佢 原來儕講

樓主好型 濕哂

笑撚到我😂😂😂😂

講還講 唔好提種族

呢d 係大忌.. 周圍識聽英文既一定以為你歧視

你試下係外國咁講 你死硬

我係藍色衫果條友呀 hi~

巴打

現實樓主根本就係個死毒撚
俾個婻嚇到喊晒口咁

唔係racial discrimination
不過印度菲律賓印尼果啲真係唔抵可憐

因為100個有99個都係唔撚用腦嘅

你屈夠我未？
我頭兩個留言都係如下咁樣 冇人一開始就火力全開講曬粗口屌你
你係咁怕事連聽到粗口都怕 我建議你唔好上連登
開口埋口就話人係印度人 原來你唔攻擊得 邊個攻擊你就係印度人

。。。
你唔cap埋你其他留言？

真係唔想同你嘈
你話我用racist term唔岩
我就話我後悔緊
下次同類事情唔會再用
你話我郁手唔岩
我就話我會反省下次唔會

其實你仲想得到d咩

你知唔知咩叫做「都唔洗一黎就直接講晒粗口」？
我一開始好聲好氣 叫做一嚟就攻擊你咩？

我一早就已經冇覆你啦
係你成個怨婦咁 覆其他巴打嘅時候仲單單打打屈我咋
不如我問翻你 你想得到咩好過啦？

好啦好啦
係我怨婦啦好嗎？
我單單打打傷害到你既感受
係我唔岩
完啦好嗎？

ching sick ball

巴打 咁岩同你同車，係不遠處見到你 肥壯黑衫黑眼鏡嘛
只係聽到你屌柒佢 ，佢係咁sorry
咁多小動作抵屌佩服你👍🏻

英雄

樓主無做錯無racist
咁樣都叫racist 去英國澳洲行轉學下野先啦

你都on9
唔撚識就收嗲喇
死你老母咩

叫人indian garbage 都唔係racist，巴打你去邊到留學咁巴閉?

唔通我叫個鬼佬係fucking American 又係racist
White trash 就係
講個種族唔覺有乜問題

一提種族就係 racist 啦，咁都唔撚明?
你要鬧佢霸位就鬧佢霸位，提人地種族把撚?
唔通個個印度人都會霸位? 唔通其他種族就唔會霸位?
我唔係要幫住個印度女人，但你呢d火遮眼然後爆出黎既攻擊言論，其實真係影衰哂香港人。

一個derogatory word 配一個種族都唔叫racist，可能真係我孤陋寡聞

同啲冇文化嘅人洗乜講文化
講真搵得差佬黎又可以點
幾下小動作 又冇人見到 點告?
大大力屌鳩佢地咪算
反正佢地都唔會改 都係出啖氣姐

我就住左十幾年Sydney 次次報紙講歧視都係罵人race 先. 大把YouTube 片你參考

你唔信咪第日 試下你句Indian garbage 睇下d 人有咩反應lo.

做得好

如果人哋鬧 fucking Chinese 一定比人屌到反艇

粗口加種族 有人拍到片既話 又上報紙了..

Melbourne ,Sydney 成日都有呢d 新聞

慳啲啦
最憎人講埋呢啲嘢

支那人 阿差

世界人口最大既兩種垃圾

支持樓主，樓上幾條道得L食屎啦，條南亞婆咁串都唔出聲？唔需要理班死鬼佬，佢地最種族歧視人地，最冇資格出聲係佢地

Ho ball
但係我嘅話屌完就算未到自己個站都落車先 成件事發生完，自己仲係架車，啲人係咁望住自己又細細聲咁講，我會頂唔順

Racist咪racist，屌你老母吹撚漲咩
死鬼佬歷史上最racist，最冇資格話鳩人racist

東亞人一向以反multiculturalism反多種族自傲
班死鬼佬喺西歐北美自己鍾意大愛包容收其他種族，收撚埋啲難民係佢哋嘅事
呢到東亞人嘅地頭就跟返東亞人嘅規矩

只有香港人鍾意咁做

10/10

好型

好 man

樓主真英雄！支持！

下次直接講madarchod, 意思類同屌你老母

racist^2

fuck off curry nigga !

香港人冷漠 自私
唔會幫拖架
就算你比人打到爆江都好無人會幫你
靠自己啦

咪就係

鬼佬笑人racist...叫佢地番去讀下自己歷史先啦 唔洗理佢地

你呢d廢柴就算自己條女比人強奸緊都會理性處理
等個犯中出埋條女先搵差佬慢慢溝通
真係好恰

Oh friend, go back to India to eat banana

你自己用腦諗下被人強姦同地鐵碰撞呢兩件事係咪可以比擬啦 小學雞

巧威威

仲有 三個女一個姦字都唔識寫 死翻上大陸啦 唔好係度扮香港人

撞親？呢d都叫撞親 明有心入鳩你啦 東亞病夫

你比人拍左片掉左上網喎

求片想學嘢

樓主

你唔反抗連登仔就笑你廢,怕事

你反抗連登仔就笑你作故仔,會比人告

佢地只能夠係哩度話下你拎下優越感

返到現實就要繼續俾人恰

無錯 樓上已經有大大件東亞病夫
唔怪得香港人咁好恰

樓主
你應該用廣東話屌佢老母

樓主真係慘，俾啲冷靜撚搶曬道德高地，你冇做錯到，即場屌個印度婆係冇錯嘅，俾道德呢啲嘢綁手綁腳,唔係現場一定口爽，be a man💪🏻

1個post睇到香港人幾垃圾,樓主好波

好彩呢度係香港呀，如果喺印度，未到下一站俾人姦殺左啦

有問題？蝻俾人歧視要理由？

樓豬好波，不過種族歧視呢d絕對唔講得，就算之前既野你有理據，但一講呢d你就輸，香港多大愛撚，好似你講幾個鬼佬唔知咩事，有機會嘈你，咁岩有人拍片，人地cut左前面，你又變左種族主義者
嬲還嬲，但有d野真係唔可以講出口，btw要讚多次樓豬好波，鬧柒呢班南亞印巴狗就岩

屌得好！！！樓豬真男人

咪就係，蝻亞賤畜全部垃撚圾，唔想比人歧視咪返鄉下囉

香港人對印度人真係好，如果響印度，佢早就俾人強咗

好彩佢識聽英文
如果唔係你真係晒鳩氣

你唔駛就佢用英文
直接用廣東話屌7佢
啲南亞 印度狗
其實識聽

你可以話樓主Racist 但唔代表佢屌條臭閪有錯 唯有下次屌人醒目少少唔好講埋國籍只講garbage

我只係指出樓主自相矛盾，一方面係racist 做racist 嘢，另一方面想扮唔係racist
Racist 有無問題同你quote 我嗰comment 根本無關係

歧視本身就係無理由嘅憎恨，啱唔啱，有無問題，我唔想浪費時間同你係連登拗

然後爆下高音, 全卡拍手掌

比個叻你

睇你點睇
香港地方梗係用返廣東話
但聽佢聽唔明你屌咩咪用返英文

係自己地方吊人，梗係用返自己語言，話鳩知佢聽唔聽得明

香港人連嘈交都要就人地語言黎鬧，真係好低等

Racist又點
呢到香港呀

鍵盤戰士

Good work

我直接一野打落佢個頭到
然後係咁用手指大大力督佢個頭

我笑左
真唔真呀?

Fuck you
Fuck you too
Fuck you two three four five

有無講 下一站金鐘 下一站金鐘

點解篇野咁熟口熟面嘅
定我記錯

英文係香港官方法定語言
你真心定假膠

FF?我覺得樓主係果Ｄ心入面講ＳＵＣＫ ＭＹ ＤＩＣＫ， ＢＩＴＣＨ既毒撚